裝修撚入

紅裝修 藍罷買 黃懲罰

唔好係咪都拆 好嗎

各區連儂組請多貼英文文宣講番點解要裝修
見有啲外國朋友以為係隨機

無錯

輕輕一推

美心一事已經殺一警百

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃